［行動］肺炎時期 家中抗爭 - 光復YouTube 簡單革命

KOL100計劃，雖然睇落好似係藍絲同溫層咁樣，但係唔好忘記佢地影片既高hit rate 同埋 大量既like 會成為youtube演算法一部份，令到影片會推薦比埋其他人睇仲會有機會上熱門。當中內容偏頗，充滿不實內容同誤導性，依種咁既聲音對運動完全不利。

概然依家肺炎，大家好多時間都會選擇安在家中，不如我地試下做番D野踢撚走班奶共狗

只需要dislike and report依班仆街

咁樣做唔怕比狗咬又唔怕肺炎，成本極低

～搞得掂既話，youtube就變埋我地既運儂牆，到時港共同死黑警想玩野都幾難～

一個健康既社會可以容納不同聲音，但係香港人社會香港人種族係唔會容納傷害我地既人

dislike and report 攻擊目標如下：dislike and report

李梓敬

肥仔傑

黑超哥

沖san

華記正撚樣

veronbenny

政壇新秀

人間有澄

大樹與木頭

陳穎欣

陳怡

曾鎧琪 AliSon Tsang

何志光

Penny Sun

高松傑

港人講地

幫港出聲

Nathan Rich 火鍋大王

大衛sir

星島中文電台

Simon

Push

推

新晉黃色Youtuber 你訂閱咗未啊？

黎明來到要光復這YouTube

推！

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

低成本革命開始啦

推

自推下先

[PPRB認證］跪求大家推今集《頭條新聞》上百萬views抗KOL 100

幫手睇埋頭條新聞

睇左啦

得閒又推下

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

樓主講得好岩呀，既然大家咁多時間係屋企，大家要一齊搵啲方法去繼續抗爭

幫推

各位鍵盤戰士

屌你正阿喂

多謝支持

集中打藍既先，捉鬼把撚咩